「公投」以後比龜逗會點做

唱sing hallelujah to the lord
拎你張委任證出黎

拎個condom出黎
拆開佢 之後掟落地

比後面佢搞

自由閪

岩岩俾6個藍帽完

睇咗委任證先再講

委任證

唔驚佢放d嘢落你度?

逗你老母